有生之年睇唔睇到阿嬌嫁出？

各位巴打評論下

黑

佢真係連毒撚都唔要

佢入棺材應該都未曾有

唔好話阿嬌 阿sa都未必睇到

貼大床嫁囉
又唔係冇錢
求其一條mk扮真愛搞掂啦

阿sa離埋婚啦唔係咩？

唔係結唔成咩

自膠
冇嘢啦

各位毒撚
阿嬌比你要唔要
認真一問

要 ->
唔要 ->

是但搵條連登仔埋單

要返工 不了

唔化妝咪又係殘花
加上化左都唔覺正

其實塊閪黑唔黑真係咁重要咩?
我覺得最難頂係扮純情姐

難啲

大把女黑
但起碼唔係人人都睇過

黑到咁要做漂白加整形先得
日本好多千人斬女優都冇佢咁黑

岩 人人睇過真係好撚cheap
幻想下婚禮果晚 d麻甩佬既眼光

叫個孫燒比你

齋屌 唔比名份就有得諗